const quizData = [
    {
        question: "01. Donner la date où le visionnaire de la chapelle des vainqueurs internationale avait reçu le mandant de la libération ?    ",
        a: "Du 1er au 02 Mai 1981",
        b: "Du 04 au 11 Decembre 1999",
        c: "Le 2 Mai 1987",
        d: "Aucune bonne réponse",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "02. Dans quelle ville du Nigeria, la premier Eglise de la Chapelle des vainqueurs avait été implanté ? ",
        a: "Lagos",
        b: "Kinshasa",
        c: "Otta",
        d: "Kaduna",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "03. Comment s’appelle le premier culte de dimanche du mois à la Chapelle des vainqueurs ",
        a: "Culte d’entrée prophétique",
        b: "Culte d'onction d'huile",
        c: "Culte de bénédiction du peuple de Dieu",
        d: "Culte du 1er Jour du mois",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "04. Donner le nom complet du visionnaire de l’église Chapelle des vainqueurs internationale ",
        a: "David Olinka Oyedepo",
        b: "David Oyuroba Oyedepo",
        c: "David Oremu Oyedepo",
        d: "David Olani Oyedepo",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "05. Quel est le mystère utilisé lors de nos cultes de mi- semaine ?    ",
        a: "Le mystère de la sainte scène",
        b: "Le mystère de Lavement de Pied",
        c: "Le mystère de la Parole",
        d: "Le mystère de la dance",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "06. Que signifie IBPF? ",
        a: "Institut Bilingue Parole de Foi",
        b: "Institut Biblique Prophétique de la Foi",
        c: "Institut Biblique Parole de Foi",
        d: "Aucune bonne réponse",
        correct: "c",
    },
    {
        question: "07. Donner la date où le visionnaire de la chapelle des vainqueurs internationale avait reçu le mandant de la libération ?    ",
        a: "Du 1er au 02 Mai 1981",
        b: "Du 04 au 11 Decembre 1999",
        c: "Le 2 Mai 1987",
        d: "Aucune bonne réponse",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "08. quoi consiste le mandat de la prospérité que le visionnaire de l’église Chapelle des Vainqueurs avait reçu de Dieu ? ",
        a: "Parle de moi au peuple du nigeria",
        b: "Rentre au pays et élève-moi un peuple riche ",
        c: "La moisso, de l'afrique est mure",
        d: "L'europe est le lieu que j'ai choisi",
        correct: "b",
    },
    {
        question: "09. En quelle année l’Apôtre établi à la chapelle des vainqueurs avait reçu le mandat de la prospérité ?    ",
        a: "En 1993",
        b: "En 1986",
        c: "En 1966",
        d: "En 1995",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "10. Comment appelle-t-on le livre qui renferme les thèmes de chaque mois de l’année ?  ",
        a: "Les douze apotre",
        b: "Les douze piliers",
        c: "Les douze Thème du mois ",
        d: "Les douze commandement",
        correct: "b",
    },
    {
        question: "11. Comment s’appelle le plus grand rassemblement annuel dans le monde à la chapelle des vainqueurs ?    ",
        a: "Siloé",
        b: "Shiloh",
        c: "Campement",
        d: "Pâques",
        correct: "b",
    },
    {
        question: "12. Comment s’appelle en sigle le premier niveau de l’Institut Biblique parole de foi ?  ",
        a: "I.B.P.F",
        b: "L.C.C",
        c: "B.C.C",
        d: "L.D.C",
        correct: "c",
    },
    {
        question: "13. Quel est le mystère utiliser à l’église lors du culte de transfert ?    ",
        a: "Le manteau d'Elie",
        b: "La veste de Bishop",
        c: "Le manteau d'onction",
        d: "Le manteau prohétique",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "14. Quelles sont les quatre questions essentielles du Mandat de libération ?",
        a: "La tâche, La cible, L’outil et Le temps",
        b: "Le père, Le Fils, Le Saint-Esprit, Amen",
        c: "Le Pourquoi, Le comment, Le Quand, Le Où",
        d: "Aucune bonne réponse",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "15. En quelle année fut achevé la construction du tabernacle de la foi ?    ",
        a: "En 2020",
        b: "En 2007",
        c: "En 1996",
        d: "En 1999",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "16. Quel est le texte biblique sur la question doctrinale de l’Eglise ? ",
        a: "2 Timothée 3 :16-17 ",
        b: "2 Chronique 3 :16-17",
        c: "2 Rois 3 :16-17",
        d: "2 Thessaloniciens 3 :16-17",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "17. Donner la date à laquelle le Mandat entra en vigueur ? ",
        a: "Le 7 Septembre 2012",
        b: "Le 7 Juin 1988",
        c: "Le 7 Mai 2010",
        d: "Le 7 Janvier 2001",
        correct: "a",
    },
    {
        question: "18. Cette année l’église Chapelle des vainqueurs dans le monde totalise combien d’année depuis sa création ?    ",
        a: "31 ans",
        b: "30 ans",
        c: "38 ans",
        d: "39 ans",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "19. Quel est la date d’anniversaire de l’église Chapelle des Vainqueurs  ?  ",
        a: "Le 3 Janvier",
        b: "Le 30 Juillet",
        c: "Le 2 Mai",
        d: "Le 25 Décembre",
        correct: "d",
    },
    {
        question: "20. Quel est l’instrument que Dieu avait donné à son serviteur pour exécuter le mandat de libération ? ",
        a: "Le Mandat de libération ",
        b: "La Parole de la foi",
        c: "La parole de Dieu",
        d: "La parole prophétique",
        correct: "c",
    }
    
];

const quiz = document.getElementById("quiz");
const answerEls = document.querySelectorAll(".answer");
const questionEl = document.getElementById("question");
const a_text = document.getElementById("a_text");
const b_text = document.getElementById("b_text");
const c_text = document.getElementById("c_text");
const d_text = document.getElementById("d_text");

const submitBtn = document.getElementById("submit");

let currentQuiz = 0;
let score = 0;

loadQuiz();

function loadQuiz() {
    deselectAnswers();

    const currentQuizData = quizData[currentQuiz];

    questionEl.innerText = currentQuizData.question;
    a_text.innerText = currentQuizData.a;
    b_text.innerText = currentQuizData.b;
    c_text.innerText = currentQuizData.c;
    d_text.innerText = currentQuizData.d;
   
    
}

function getSelected() {
    let answer = undefined;

    answerEls.forEach((answerEl) => {
        if (answerEl.checked) {
            answer = answerEl.id;
        }
    });

    return answer;
}

function deselectAnswers() {
    answerEls.forEach((answerEl) => {
        answerEl.checked = false;
    });
}

submitBtn.addEventListener("click", () => {
    // check to see the answer
    const answer = getSelected();

    if (answer) {
        if (answer === quizData[currentQuiz].correct) {
            score++;
        }

        currentQuiz++;
        if (currentQuiz < quizData.length) {
            loadQuiz();
        } else {
            quiz.innerHTML = `
            <h2>Liste des bonnes réponses</h2>
            <h2> 1. a / 2. d / 3. a  / 4. d / 5. a / 6. c / 7. a / 8. b / 9. d / 10. b / 11. b / 12. c / 13. d / 14. a / 15. d / 16. a / 17. a / 18. d / 19. d / 20. c </h2>       
        
            <h2>Vous avez répondu correctement à ${score}/${quizData.length} questions.</h2>
                
                <button onclick="location.reload()">Revenir aux questionnaires</button>
            `;
        }
    }
});
